［一邊播毒一邊做大外宣］中共官媒「新華社」於紐約時代廣場落廣告 宣稱中國援助逾80個地區

世界衛生組織（WHO）溯源專家組下周將公布在中國武漢的溯源調查初步報告之際，中共官媒新華社於美國紐約時代廣場落廣告做「大外宣」。新華社於廣告表示中國已援助超過80個國家及地區，更表示中國會與全球各國團結對抗武漢肺炎疫情。

中共官媒新華社自2011年起，經營紐約時代廣場的一塊電子廣告板，這塊電子廣告板因此有「中國熒幕」（China Screen）之稱。據悉，該熒幕通常展示中國產品或中國旅行促銷宣傳，但最近卻刊登新廣告。

美國《霍士新聞》（Fox News）報道，新華社刊登的廣告主題為「戰疫，全球一起上」（WE ARE ONE），宣揚中國在抗疫方面取得的成績。廣告指出中國的武漢肺炎患者康復率達48.52% ，遊輪亦通過武肺病毒檢測等。

廣告更指中國已經在抗疫方面援助超過80個國家和地區，並加入包括意大利、日本和韓國等國家的照片，同時指出中國「將繼續與國際社會攜手對抗病毒」。

https://inews.hket.com/article/2885626/

報道認為，中國對世衞調查不夠配合，中國在這氣氛下卻拼命宣傳抗疫，「很奇怪」，據稱世衞專家在中國訪查時曾與中國官員有「激烈討論」，世衞發言人賈撒列維克（Tarik Jasarevic）對霍士新聞僅稱：「對話有時候很強烈、有挑戰性」。

時代廣場電子廣告屏幕隸屬Sherwood證券旗下的戶外看板公司，霍士新聞向該公司詢問廣告屏幕的出租事宜，暫未獲回應。

玩火

出殘體版比支那人打飛機

美利堅特別行政區

專制政權利用民主體制宣傳獨裁

呢啲政治宣傳唔可以出現喺民主國家

邊個咁嚮往，咪享受下

Biden： noted with thanks

真

係紐約出中文廣告

所以美國點會夠中國鬥，美國佬做啲乜都要比個制度限制住, 綁手綁腳, 又要睇國會頭一時又要睇民意, 中國做乜都可以舉國體制，玩總體戰，全民皆兵咁樣。美國既制度可能對人民有制，但係玩國與國之間既爭霸就好多阻濟輸蝕

吓？咩鳩話？

中國真係無敵
制度優勢

同意
中國搞9香港 一條黨安法
今日draft聽日頒布 第一日就用黎拉人
美國又要提案 參眾投 總統簽 仲要等幾多日先做野

中資係外國乜都買得
外資係中國就做生意都唔得
根本冇得玩

左膠：中國最好

美國手段太屎邊夠中共打

不如揾美國左膠歌星
整首WE ARE THE WORLD 2021 啦